個一萬個正評都唔知幾多連去都無去過警總現場

做鍵戰就叻，現場有情況d人就識走架啦

5個三毛負評